u 記smart pants

有無人鐘意9分設計，同佢類似西褲料，唔會好似chino 咁洗得多甩色

但佢個cut 係偏鬆身

如果想fit 身d 既9分西褲， 有無邊隻介紹